Britney Spears live in Hong Kong 2017

Oops!… #有嘢宣佈 Britney Spears 終於要嚟香港開show喇！

Britney Spears Live in Hong Kong 2017
「Britney Spears 香港演唱會 2017」

日期：6月27日
地點：亞洲國際博覽館 Arena
票價：全座位 $588, $988, $1288, $1588, $2088(VIP)

購票詳情（受條款及細則約束）：

Citi信用卡預購: 4月18日至19日（上午10時至晚上11時59分）
HKT The Club 會員預購: 4月20日至23日（上午10時至晚上11時59分）
Live Nation Lushington 會員優先訂票*: 4月22日（上午10時至晚上11時59分）
公開發售: 4月24日（上午10時）

購票網址：
購票熱線：31 288 288

條款及細則：

*僅限於4月21日中午12時前於 登記之會員。

有無人有興趣？

推

咁貴，佢仲值唔值

I I I wanna go o o all the way ay ay

推呀

fuck you
fuck you
fuck you
fuck you

一定帶埋牛奶去

被terminator拐走了

Britney Bitch

巴打會唔會去

Princess of Pop

緊係會

兩個post既
實去
好驚買唔到飛

Eminem 都rap佢

有事去唔到
放Britney spears 1588兩連
Block C row B
少許手續費